最孤獨試過一個人做d咩？

基本上咩都一條友做
你地呢 ？

諗唔到有咩唔係一條友做

試過一個人燒烤

當個足球係朋友

同一群人同枱食飯都可以食得好孤獨 非搭枱
唔係淨係一個人做一樣野先叫孤獨

睇演唱會
旅行
唱k
生存

明 但我係想問你一個人做既野

Ocean Park

台灣生日演唱會

入醫院

睇演唱會

依個最慘

旅行

一個人咩都唔做

扑野

講野

扑嘢點樣一個人做？

係屋企飲泣

一個人玩欖球

佢嘅對象可能係一隻狗

想挑戰一個人酒店Buffet / 放題

一個人去陸運會

經常一個人思考 孤單/孤獨/寂寞/空虛 既分別

玩摩天輪 同吊車
排前同後嘅人都唔想你入侵佢地世界嘅果種眼神